{
  "'s', 'm', 'h', 'd', 'w' or '-1' for no expiration.": "'s'、'm'、'h'、'd'、'w' 来设置有效期，或使用 '-1' 表示无有效期）",
  "(Beta)": "（测试版）",
  "(e.g. sh webui.sh --api)": "（例如 sh webui.sh --api）",
  "(latest)": "（最新的）",
  "{{modelName}} is thinking...": "{{modelName}} 正在响应……",
  "{{user}}'s Chats": "{{user}} 的聊天记录",
  "{{webUIName}} Backend Required": "{{webUIName}} 需要后端支持",
  "a user": "一名用户",
  "About": "关于",
  "Access on web, iOS, Android": "可在网页、iOS、安卓设备上访问",
  "Access to ": "可访问 ",
  "Account": "账户",
  "Statistics": "统计",
  "Accurate information": "准确信息",
  "Add": "添加",
  "Add a model": "添加一个模型",
  "Add a model tag name": "添加一个模型标签名称",
  "Add a short description about what this modelfile does": "添加一段关于此模型文件功能的简短描述",
  "Add a short title for this prompt": "为这个提示添加一个简短标题",
  "Add a tag": "添加一个标签",
  "Add custom prompt": "添加自定义提示",
  "Add Docs": "添加文档",
  "Add Files": "添加文件",
  "Add Memory": "添加内存",
  "Add message": "添加消息",
  "Add Model": "添加模型",
  "Add Model,supports multiple models to answer questions simultaneously.": "添加模型，支持多个模型同时回答问题。",
  "Add Tags": "添加标签",
  "Add User": "添加用户",
  "address invited": "受邀地址",
  "Address is required!": "地址是必填项！",
  "Adjusting these settings will apply changes universally to all users.": "调整这些设置将对所有用户普遍生效。",
  "admin": "管理员",
  "Admin Panel": "管理面板",
  "Admin Settings": "管理设置",
  "Advanced Parameters": "高级参数",
  "all": "全部",
  "All Documents": "所有文档",
  "All fields are required!": "所有字段都是必填的！",
  "All Users": "所有用户",
  "Allow": "允许",
  "Allow Chat Deletion": "允许删除聊天记录",
  "alphanumeric characters and hyphens": "字母数字字符和连字符",
  "Already have an account?": "已经有账户了吗？",
  "Amount is required!": "金额是必填项！",
  "an assistant": "一名助手",
  "and": "和；并且",
  "and create a new shared link.": "并创建一个新的共享链接。",
  "API Base URL": "API 基础网址",
  "API Key": "API 密钥",
  "API Key created.": "API 密钥已创建。",
  "API keys": "API 密钥",
  "API RPM": "API 每分钟请求数",
  "April": "四月",
  "Archive": "存档",
  "Archived Chats": "已存档的聊天记录",
  "are allowed - Activate this command by typing": "是被允许的 - 通过输入来激活此命令",
  "Are you sure to become a distinguished member?": "你确定要成为尊贵的会员吗？",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "Attach file": "附加文件",
  "Attention to detail": "注重细节",
  "Audio": "音频",
  "August": "八月",
  "Authed KYC": "已认证KYC",
  "Authenticated email address:": "已认证的电子邮件地址：",
  "Authenticated wallet address:": "已认证的钱包地址：",
  "Auto-playback response": "自动播放回复",
  "Auto-send input after 3 sec.": "3 秒后自动发送输入内容",
  "AUTOMATIC1111 Base URL": "AUTOMATIC1111 基础网址",
  "AUTOMATIC1111 Base URL is required.": "需要 AUTOMATIC1111 基础网址。",
  "available!": "可用的！",
  "Back": "返回",
  "Bad Response": "不良回复",
  "before": "之前",
  "Being lazy": "繁忙",
  "Builder Mode": "构建模式",
  "Buy": "购买",
  "Node Sale": "节点销售",
  "Buy DGC": "购买DGC",
  "Enter wallet": "进入钱包",
  "Buy Now": "立即购买",
  "Bypass SSL verification for Websites": "绕过网站的 SSL 验证",
  "Cancel": "取消",
  "Categories": "类别",
  "Change Password": "更改密码",
  "Chat": "聊天",
  "Chat Bubble UI": "聊天泡泡用户界面",
  "Chat direction": "聊天方向",
  "Chat History": "聊天历史记录",
  "Chat History is off for this browser.": "此浏览器的聊天历史记录已关闭。",
  "Chats": "聊天记录",
  "Check Again": "再次检查",
  "Check for updates": "检查更新",
  "Checking for updates...": "正在检查更新……",
  "Choose a model before saving...": "保存之前请选择一个模型……",
  "Chunk Overlap": "块重叠",
  "Chunk Params": "块参数",
  "Chunk Size": "块大小",
  "Citation": "引用",
  "Click here for help.": "点击此处获取帮助。",
  "Click here to": "点击进入",
  "Click here to check other modelfiles.": "点击此处查看其他模型文件。",
  "Click here to select": "点击此处选择",
  "Click here to select a csv file.": "点击此处选择一个 CSV 文件。",
  "Click here to select documents.": "点击此处选择文档。",
  "click here.": "点击此处。",
  "Click on the user role button to change a user's role.": "点击用户角色按钮来更改用户的角色。",
  "Clock In": "打卡",
  "Close Wallet": "关闭钱包",
  "Collection": "集合；收集品；系列",
  "ComfyUI": "ComfyUI",
  "ComfyUI Base URL": "ComfyUI 基础网址",
  "ComfyUI Base URL is required.": "需要 ComfyUI 基础网址。",
  "Command": "命令",
  "Complete KYC": "认证KYC",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Congratulations on becoming": "恭喜成为",
  "Congratulations on passing the verification!": "恭喜通过验证！",
  "Congratulations on successfully upgrading pro!": "恭喜成功升级为专业版！",
  "Upgrading pro failed!": "专业版升级失败!",
  "Connect Wallet": "连接钱包",
  "Wallet": "钱包",
  "Connections": "连接；联系；关联",
  "Content": "内容",
  "Context Length": "上下文长度",
  "Continue Response": "继续回复",
  "Conversation Mode": "对话模式",
  "Copied shared chat URL to clipboard!": "已将共享聊天网址复制到剪贴板！",
  "Copy": "复制",
  "Copy last code block": "复制最后一个代码块",
  "Copy last response": "复制最后一个回复",
  "Copy Link": "复制链接",
  "Copying to clipboard was successful!": "复制到剪贴板成功！",
  "Create": "创建",
  "Create a concise, 3-5 word phrase as a header for the following query, strictly adhering to the 3-5 word limit and avoiding the use of the word 'title':": "为以下查询创建一个简洁的、3 - 5 个单词的短语作为标题，严格遵守 3 - 5 个单词的限制，且避免使用 'title' 这个词：",
  "Create a concise 3-10 word phrase as a search keyword for the following query, strictly adhering to the 3-10 word limit:": "为以下查询创建一个简洁的、3-10 个单词的短语作为搜索关键字，严格遵守 3-10 个单词的限制：",
  "Create a modelfile": "创建一个模型文件",
  "Create Account": "创建账户",
  "Create new key": "创建新密钥",
  "Create new secret key": "创建新的秘密密钥",
  "Create Wallet": "创建钱包",
  "Created at": "创建于",
  "Created At": "创建于（大写形式，用法可能因具体语境有别）",
  "Created by": "创建",
  "createdAt": "创建时间（一般在编程等场景下的属性名写法）",
  "Creating": "正在创建",
  "Current Model": "当前模型",
  "Current Password": "当前密码",
  "Custom": "自定义",
  "Customize Ollama models for a specific purpose": "为特定目的定制 Ollama 模型",
  "Dark": "深色",
  "Dashboard": "数据分析",
  "Reward upkeep": "奖励维护",
  "Database": "数据库",
  "December": "十二月",
  "Default": "默认",
  "Default (Automatic1111)": "默认（使用 Automatic1111）",
  "Default (SentenceTransformers)": "默认（使用 SentenceTransformers）",
  "Default (Web API)": "默认（使用网络 API）",
  "Default model updated": "默认模型已更新",
  "Default Prompt Suggestions": "默认提示建议",
  "Default User Role": "默认用户角色",
  "delete": "删除",
  "Delete": "删除",
  "Delete a model": "删除一个模型",
  "Delete chat": "删除聊天记录",
  "Delete Chat": "删除聊天（强调操作对象是聊天相关内容，大写形式可能在特定界面或语境突出该操作）",
  "Delete Chats": "删除多条聊天记录",
  "delete this link": "删除此链接",
  "Delete User": "删除用户",
  "Deleted {{deleteModelTag}}": "已删除 {{deleteModelTag}}",
  "Deleted {{tagName}}": "已删除 {{tagName}}",
  "Description": "描述",
  "Didn't fully follow instructions": "未完全遵循指令",
  "Disabled": "已禁用；残疾的（如果是形容人的属性相关语境）",
  "Discover a modelfile": "发现一个模型文件",
  "Discover a prompt": "发现一个提示",
  "Discover, download, and explore custom prompts": "发现、下载并探索自定义提示",
  "Discover, download, and explore model presets": "发现、下载并探索模型预设",
  "Display the username instead of You in the Chat": "在聊天中显示用户名而不是您",
  "Do not lose it!": "不要丢失它！",
  "Do not share it. Do not send it to anyone on WeChat, QQ, Facebook, Line, KakaoTalk, WhatsApp or any other communication software. If you use this document on a malicious phishing website your asset will be stolen!": "不要分享它。不要通过微信、QQ、Facebook、Line、KakaoTalk、WhatsApp 或任何其他通讯软件将其发送给任何人。如果你在恶意钓鱼网站上使用此文件，你的资产将会被盗！",
  "Document": "文档",
  "Document Settings": "文档设置",
  "Documents": "文档",
  "does not make any external connections, and your data stays securely on your locally hosted server.": "不进行任何外部连接，并且你的数据安全地保存在你本地托管的服务器上。",
  "Don't Allow": "不允许",
  "Don't have an account?": "没有账户吗？",
  "Don't like the style": "不喜欢这种风格",
  "Download canceled": "下载已取消",
  "Download Database": "下载数据库",
  "Drop any files here to add to the conversation": "在此处拖放任何文件以添加到对话中",
  "e.g. '30s','10m'. Valid time units are's', 'm', 'h'.": "例如 '30s'、'10m '。有效的时间单位是's'、'm'、'h'。",
  "Edit Doc": "编辑文档",
  "Edit User": "编辑用户",
  "email": "电子邮件",
  "Email": "邮箱",
  "Embedding Model": "嵌入模型",
  "Embedding Model Engine": "嵌入模型引擎",
  "Embedding model set to {{embedding_model}}": " 嵌入模型设置为 {{embedding_model}}",
  "Enable Chat History": "启用聊天历史记录",
  "Enable New Sign Ups": "允许新用户注册",
  "Enabled": "已启用",
  "Ensure your CSV file includes 4 columns in this order: Name, Email, Password, Role.": "确保你的 CSV 文件按照以下顺序包含 4 列：姓名、电子邮件、密码、角色。",
  "Enter {{role}} message here": "在此处输入 {{role}} 消息",
  "Enter a detail about yourself for your LLMs to recall": "输入一个关于你自己的详细信息以便你的大型语言模型（LLMs）能回忆起",
  "Enter Address": "输入地址",
  "Enter Amount": "输入金额",
  "Enter Chunk Overlap": "输入块重叠值",
  "Enter Chunk Size": "输入块大小值",
  "Enter Image Size (e.g. 512x512)": "输入图像大小（例如 512x512）",
  "Enter language codes": "输入语言代码",
  "Enter model tag (e.g. {{modelTag}})": "输入模型标签（例如 {{modelTag}}）",
  "Enter Number of Steps (e.g. 50)": "输入步数（例如 50）",
  "Enter Password": "输入密码",
  "Enter Score": "输入分数",
  "Enter stop sequence": "输入停止序列",
  "Enter the inviter id here": "在此处输入邀请者 ID",
  "Enter Top K": "输入 Top K 值",
  "Enter URL (e.g. http://127.0.0.1:7860/)": " 输入网址（例如http://127.0.0.1:7860/）",
  "Enter URL (e.g. http://localhost:11434)": " 输入网址（例如http://localhost:11434）",
  "Enter Your Email": "输入你的电子邮件",
  "Enter Your Full Name": "输入你的全名",
  "Enter Your Password": "输入你的密码",
  "Enter your password and become a valued pro user!": "输入你的密码并成为有价值的专业版用户！",
  "Enter Your privateKey": "输入你的私钥",
  "Enter Your Role": "输入你的角色",
  "Estimated fuel costs:": "预计燃料成本：",
  "Maximum cost:": "最大成本:",
  "Extended access rights for message, image understanding, advanced data analysis, and web browsing": "对消息、图片理解、高级数据分析、网页浏览的扩展访问权限",
  "Experimental": "实验性的；试验性的",
  "Export": "导出",
  "Export All Chats (All Users)": "导出所有用户的所有聊天记录",
  "Export Chats": "导出聊天记录",
  "Export Documents Mapping": "导出文档映射",
  "Export Modelfiles": "导出模型文件",
  "Export Prompts": "导出提示",
  "Export Wallet": "导出钱包",
  "Failed to create API Key.": "创建 API 密钥失败。",
  "Failed to read clipboard contents": "读取剪贴板内容失败",
  "February": "二月",
  "Feel free to add specific details": "可以随意添加具体细节",
  "File Mode": "文件模式",
  "File not found.": "文件未找到。",
  "Fingerprint spoofing detected: Unable to use initials as avatar. Defaulting to default profile image.": "检测到指纹伪造：无法使用首字母作为头像。默认使用默认的个人资料图片。",
  "FINISHED": "已完成",
  "Fluidly stream large external response chunks": "流畅地传输大量外部响应块",
  "Focus chat input": "聚焦聊天输入框",
  "Followed instructions perfectly": "完美地遵循了指令",
  "Format your variables using square brackets like this:": "像这样使用方括号格式化你的变量：",
  "Free": "免费",
  "From (Base Model)": "来自（基础模型）",
  "From Bitmart Exchange": "来自币市（Bitmart）交易所",
  "From Gate Exchange": "来自芝麻开门（Gate）交易所",
  "From Huobi Exchange": "来自火币（Huobi）交易所",
  "Full Screen Mode": "全屏模式",
  "General": "通用",
  "General Settings": "通用设置",
  "Generation Info": "生成信息",
  "Get Now!": "立即获取！",
  "Get Now...": "现在获取……",
  "Get smarter replies, upload files and pictures, and enjoy more features.": "获得更智能的回复，上传文件和图片，并享受更多功能。",
  "Good Response": "良好的回复",
  "h:mm a": "h:mm a",
  "has no conversations.": "没有对话记录。",
  "Help": "帮助",
  "Hide": "隐藏",
  "Hide Additional Params": "隐藏附加参数",
  "Home": "主页",
  "Hybrid Search": "混合搜索",
  "If lost it can not be retrieved": "如果丢失则无法找回",
  "If your friends purchase DGC on DeepLink, you will receive a 10% DGC commission reward.": "如果你的朋友通过深度链接（DeepLink）购买 DGC，你将获得 10% 的 DGC 佣金奖励。",
  "Image Generation (Experimental)": "图像生成（实验性的）",
  "Image Generation Engine": "图像生成引擎",
  "Image Settings": "图像设置",
  "Images": "图像；图片（复数）",
  "Import Chats": "导入聊天记录",
  "Import Documents Mapping": "导入文档映射",
  "Import Modelfiles": "导入模型文件",
  "Import Prompts": "导入提示",
  "Include --api flag when running stable-diffusion-webui": " 在运行 Stable Diffusion WebUI 时包含 --api 标志 ",
  "Input commands": "输入命令",
  "Interface": "界面；接口",
  "Invalid Tag": "无效标签",
  "Invite a friend to create a wallet to earn {{regist}} DGC rewards,you friend will also earn {{invite}} DGC": "邀请一位朋友创建钱包以赚取 {{regist}} 个 DGC 奖励，你的朋友也将获得 {{invite}} 个 DGC",
  "Invite friends now": "现在邀请朋友",
  "Invite friends to create a wallet to earn {{regist}} DGC rewards,your friends will also earn {{invite}} DGC rewards.": "邀请朋友创建钱包以赚取 {{regist}} 个 DGC 奖励，你的朋友们也将获得 {{invite}} 个 DGC 奖励。",
  "Invite Friends to Earn DGC Rewards": "邀请朋友赚取 DGC 奖励",
  "invite new user": "邀请新用户",
  "January": "一月",
  "Join Our Community": "加入我们的社区",
  "join our Discord for help.": "加入我们的 Discord 寻求帮助。",
  "JSON": "JavaScript 对象表示法（一种轻量级的数据交换格式）",
  "July": "七月",
  "June": "六月",
  "JWT Expiration": "JWT 过期时间",
  "JWT Token": "JWT Token",
  "Keep Alive": "保持存活；保持连接",
  "Key DOWNLOAD ENCRYPTED KEY": "密钥 下载加密密钥",
  "Keyboard shortcuts": "键盘快捷键",
  "Language": "语言",
  "Last Active": "最后活跃时间",
  "lastActive": "最新活跃",
  "Light": "浅色",
  "Listening...": "正在监听……",
  "LLMs can make mistakes. Verify important information.": "大型语言模型（LLMs）可能会出错。请核实重要信息。",
  "LTR": "从左到右",
  "Made by OpenWebUI Community": "由 OpenWebUI 社区制作",
  "Make sure to enclose them with": "确保用…… 将它们括起来",
  "Manage Models": "管理模型",
  "Manage Ollama Models": "管理 Ollama 模型",
  "March": "三月",
  "Max Tokens": "最大标记数",
  "Maximum of 3 models can be downloaded simultaneously. Please try again later.": "最多可同时下载 3 个模型。请稍后再试。",
  "May": "五月",
  "Memories accessible by LLMs will be shown here.": "大型语言模型（LLMs）可访问的记忆内容将在此处显示。",
  "Memory": "记忆；内存（根据上下文，在涉及计算机相关或数据处理场景可能指内存，在类似聊天记录等场景可能指记忆相关内容）",
  "Memory added successfully": "记忆添加成功",
  "Memory cleared successfully": "记忆清除成功",
  "Memory deleted successfully": "记忆删除成功",
  "Messages you send after creating your link won't be shared. Users with the URL will be able to view the shared chat.": "创建链接后你发送的消息不会被共享。拥有该网址的用户将能够查看共享聊天记录。",
  "Minimum Score": "最低分数",
  "Mirostat": "一种用于控制文本生成随机性和连贯性的算法（具体需根据相关技术领域进一步明确，如在某些语言模型中使用）",
  "Mirostat Eta": "Mirostat 算法中的 Eta 参数（具体含义需结合 Mirostat 算法在具体应用中的定义）",
  "Mirostat Tau": "Mirostat 算法中的 Tau 参数（具体含义需结合 Mirostat 算法在具体应用中的定义）",
  "MMMM DD, YYYY": "MMMM DD, YYYY",
  "MMMM DD, YYYY HH:mm": "MMMM DD, YYYY HH:mm",
  "Model {{modelName}} has been successfully downloaded.": "模型 {{modelName}} 已成功下载。",
  "Model {{modelTag}} is already in queue for downloading.": "模型 '{{modelTag}}' 已在下载队列中。",
  "Model {{modelId}} not found": "未找到模型 {{modelId}}",
  "Model {{modelName}} already exists.": "模型 {{modelName}} 已经存在。",
  "Model filesystem path detected. Model shortname is required for update, cannot continue.": "检测到模型文件系统路径。更新需要模型短名称，无法继续。",
  "Model Name": "模型名称",
  "Model not selected": "未选择模型",
  "Model Tag Name": "模型标签名称",
  "Model Whitelisting": "模型白名单设置",
  "Model (s) Whitelisted": "已列入白名单的模型",
  "Modelfile": "模型文件",
  "Modelfile Advanced Settings": "模型文件高级设置",
  "Modelfile Content": "模型文件内容",
  "Modelfiles": "模型文件",
  "Models": "模型",
  "More": "更多",
  "name": "名称",
  "Name": "名称",
  "Name Tag": "名称标签",
  "Name your modelfile": "为你的模型文件命名",
  "New Chat": "新建聊天",
  "NEW DBC WALLET": "新的 DBC 钱包",
  "NEW DGC WALLET": "新建 DGC 钱包",
  "New Password": "新密码",
  "Password must be at least 8 characters long.": "密码必须至少 8 个字符长。",
  "No results found": "未找到结果",
  "No source available": "无可用来源",
  "Not factually correct": "与事实不符",
  "Not sure what to add?": "不确定要添加什么？",
  "Not sure what to write? Switch to": "不确定要写什么？切换到……",
  "Note:": "注意：",
  "Note: If you set a minimum score, the search will only return documents with a score greater than or equal to the minimum score.": "注意：如果你设置了最低分数，搜索将仅返回分数大于或等于最低分数的文档。",
  "notes": "注释",
  "Notifications": "通知",
  "November": "十一月",
  "October": "十月",
  "Off": "关闭",
  "Okay, Let's Go!": "好的，我们走吧！；好的，开始吧！",
  "OLED Dark": "暗黑",
  "Ollama": "一种模型或相关技术、平台等（具体含义需根据上下文确定，可能是特定的语言模型或相关工具）",
  "Ollama Base URL": "Ollama 基础网址",
  "Ollama Version": "Ollama 版本",
  "On": "打开",
  "Only": "唯一",
  "Only alphanumeric characters and hyphens are allowed in the command string.": "命令字符串中只允许使用字母数字字符和连字符。",
  "Oops! Hold tight! Your files are still in the processing oven. We're cooking them up to perfection. Please be patient and we'll let you know once they're ready.": "哎呀！稍等一下！你的文件仍在处理过程中。我们正在将它们处理得尽善尽美。请耐心等待，一旦准备好我们会通知你。",
  "Oops! Looks like the URL is invalid. Please double-check and try again.": "哎呀！看起来网址无效。请仔细检查并再试一次。",
  "Oops! You're using an unsupported method (frontend only). Please serve the WebUI from the backend.": "哎呀！你正在使用一种不受支持的方法（仅前端）。请从后端提供 WebUI 服务。",
  "Open": "打开",
  "Open AI": "Open AI",
  "Open AI (Dall-E)": "Open AI (Dall-E)",
  "Open new chat": "新聊天",
  "Open Wallet": "打开钱包",
  "OpenAI": "OpenAI",
  "OpenAI API": "OpenAI API",
  "OpenAI API Config": "OpenAI API Config",
  "OpenAI API Key is required.": "需要开放人工智能（OpenAI）的 API 密钥。",
  "OpenAI URL/Key required.": "需要开放人工智能（OpenAI）的网址 / 密钥。",
  "or": "或者",
  "Other": "其他",
  "Overview": "概述",
  "Parameters": "参数",
  "Password": "密码",
  "Password is required!": "密码是必需的！",
  "PDF document (.pdf)": "PDF 文档（.pdf 格式）",
  "PDF Extract Images (OCR)": "从 PDF 文档中提取图像（通过光学字符识别，OCR 技术）",
  "pending": "待定；未决；正在进行中",
  "per user, billed monthly": "按用户，每月计费",
  "Permission denied when accessing microphone: {{error}}": "访问麦克风时权限被拒绝：{{error}}",
  "Personalization": "个性化",
  "Plain text (.txt)": "纯文本（.txt 格式）",
  "Playground": "操场；试验场；（在编程等领域可能指供测试、尝试新功能的区域，如代码试验场）",
  "Please complete the KYC verification !": "请完成 KYC 验证 !",
  "Please enter the password!": "请输入密码！",
  "Please install Ethereum wallet plugin, such as MetaMask.": "请安装以太坊钱包插件，如 MetaMask。",
  "Please log in to your wallet first!": "请先登录你的钱包！",
  "Plus": "会员",
  "Positive attitude": "积极的态度",
  "Previous 30 days": "前 30 天",
  "Previous 7 days": "前 7 天",
  "Pricing": "价格",
  "Profile Image": "个人资料头像",
  "Prompt": "提示",
  "Prompt (e.g. Tell me a fun fact about the Roman Empire)": "提示（例如：告诉我一个关于罗马帝国的有趣事实）",
  "Prompt Content": "提示内容",
  "Prompt suggestions": "提示建议",
  "Prompts": "提示（复数）",
  "Pull {{searchValue}} from Ollama.com": "从Ollama.com上拉取 {{searchValue}}",
  "Pull a model from Ollama.com": "从Ollama.com上拉取一个模型 ",
  "Pull Progress": "拉取进度",
  "Purchase Digital Coins": "购买数字货币",
  "Query Params": "查询参数",
  "RAG Template": "检索增强生成（RAG）模板",
  "Raw Format": "原始格式",
  "Read Aloud": "大声朗读",
  "Record voice": "录制声音",
  "Redirecting you to OpenWebUI Community": "将你重定向到 OpenWebUI 社区",
  "Refresh": "刷新",
  "Refused when it shouldn't have": "本不应被拒绝却被拒绝了",
  "Regenerate": "重新生成",
  "Regular model updates": "定期的模型更新",
  "Release Notes": "发行说明；版本发布说明",
  "Remove empty model selection before adding a new one.": "在添加新模型之前移除空的模型选择。",
  "Remove Model": "移除模型",
  "Rename": "重命名",
  "Repeat Last N": "重复最后 N 个（内容，具体需根据上下文确定，如重复最后 N 条消息等）",
  "Repeat Penalty": "重复惩罚（在一些文本生成相关场景下，对重复生成相同内容的一种限制或惩罚机制）",
  "Request Exception, Please Retry": "请求异常，请重试",
  "Request Mode": "请求模式",
  "Reranking Model": "重新排序模型",
  "Reranking model disabled": "重新排序模型已禁用",
  "Reranking model set to {{reranking_model}}": " 重新排序模型设置为 {{reranking_model}}",
  "Reset Vector Storage": "重置向量存储",
  "Response AutoCopy to Clipboard": "回复自动复制到剪贴板",
  "reward amount": "奖励金额",
  "reward date": "奖励日期",
  "reward type": "奖励类型",
  "Rewards": "奖励",
  "rewards amount": "奖励金额（复数形式，可能强调多个奖励的金额情况）",
  "Role": "角色",
  "RTL": "从右到左",
  "Save": "保存",
  "Save & Create": "保存并创建",
  "Save & Update": "保存并更新",
  "Save your private key file in a safe place, such as writing it down and putting it in a safe": "将你的私钥文件保存在一个安全的地方，比如写下来并放在保险箱里。",
  "Saving chat logs directly to your browser's storage is no longer supported. Please take a moment to download and delete your chat logs by clicking the button below. Don't worry, you can easily re-import your chat logs to the backend through": "不再支持直接将聊天记录保存到浏览器的存储中。请点击下面的按钮花点时间下载并删除你的聊天记录。别担心，你可以通过…… 轻松地将聊天记录重新导入到后端。",
  "Scan": "扫描",
  "Scan complete!": "扫描完成！",
  "Scan for documents from {{path}}": "从 {{path}} 扫描文档",
  "Search": "搜索",
  "Searching...": "搜索中...",
  "Search a model": "搜索一个模型",
  "Search Documents": "搜索文档",
  "Search Prompts": "搜索提示",
  "See readme.md for instructions": "查看 readme.md 文件获取说明",
  "See what's new": "查看最新动态",
  "Seed": "种子",
  "Select a mode": "选择一种模式",
  "Select a model": "选择一个模型",
  "Select an Ollama instance": "选择一个 Ollama 实例",
  "Select model": "选择模型",
  "Select purchase type": "选择购买类型",
  "Select Wallet File": "选择钱包文件",
  "Send": "发送",
  "Send a Message": "发送一条消息",
  "Send message": "发送消息",
  "September": "九月",
  "Server connection verified": "服务器连接已验证",
  "Set as default": "设置为默认",
  "Click to switch models": "点击切换模型",
  "Set Default Model": "设置默认模型",
  "Set embedding model (e.g. {{model}})": "设置嵌入模型（例如 {{model}}）",
  "Set Image Size": "设置图像大小",
  "Set Model": "设置模型",
  "Set reranking model (e.g. {{model}})": "设置重新排序模型（例如 {{model}}）",
  "Set Steps": "设置步数",
  "Set Title Auto-Generation Model": "设置标题自动生成模型",
  "Set Voice": "设置语音",
  "Settings": "设置",
  "Settings saved successfully!": "设置已成功保存！",
  "Share": "分享",
  "Share Chat": "分享聊天记录",
  "Share to Obtain DGC": "分享以获取 DGC",
  "Share to OpenWebUI Community": "分享到 OpenWebUI 社区",
  "short-summary": "简短摘要",
  "Show": "显示；展示",
  "Show Additional Params": "显示附加参数",
  "Show shortcuts": "显示快捷键",
  "Showcased creativity": "展示的创造力",
  "sidebar": "侧边栏",
  "Sign in": "登录",
  "Sign Out": "注销；退出登录",
  "Sign up": "注册",
  "Signing in": "正在登录",
  "Source": "来源；源头",
  "Speech recognition error: {{error}}": "语音识别错误：{{error}}",
  "Speech-to-Text Engine": "语音转文本引擎",
  "SpeechRecognition API is not supported in this browser.": "此浏览器不支持语音识别应用程序编程接口（API）",
  "Stop Sequence": "停止序列",
  "STT Settings": "语音转文本设置",
  "Submit": "提交",
  "Subtitle (e.g. about the Roman Empire)": "副标题（例如：关于罗马帝国）",
  "Success": "成功",
  "Successfully updated.": "已成功更新。",
  "Suggested": "建议",
  "Sync All": "全部同步",
  "System": "系统",
  "System Prompt": "系统提示",
  "Tags": "标签",
  "Tell us more:": "告诉我们更多：",
  "Temperature": "温度",
  "Template": "模板",
  "Text Completion": "文本补全",
  "Text-to-Speech Engine": "文本到语音引擎",
  "Tfs Z": "Tfs Z",
  "Thanks for your feedback!": "感谢您的反馈！",
  "The DBC gas fee is not enough.Please recharge at least 1 DBC.": "DBC燃料费不足，请至少充值1个DBC。",
  "The DGC balance is not enough to pay.": "DGC 余额不足支付。",
  "The length of the name cannot be less than 3 characters": "名称的长度不能少于 3 个字符",
  "The length of the name cannot exceed 12 characters": "名称的长度不能超过 12 个字符",
  "The score should be a value between 0.0 (0%) and 1.0 (100%).": "分数应该是介于 0.0（0%）和 1.0（100%）之间的值。",
  "For users who have created a wallet, the daily limit is 50 times. For users who have not created a wallet, the daily limit is 5 times.": "对于已经创建钱包的用户，每日限制为 50 次。对于尚未创建钱包的用户，每日限制为 5 次。",
  "For VlP users, the daily limit is 500 times.": "对于 VIP 用户，每日限制为 500 次。",
  "For o1 and other models, the daily limit is 1000 times.": "对 o1 以及其他模型的每日1000次使用。",
  "The user you invite must complete wallet creation and KYC verification process before you can receive the reward": "你邀请的用户必须完成钱包创建和了解你的客户（KYC）验证流程，然后你才能获得奖励",
  "Theme": "主题风格",
  "This ensures that your valuable conversations are securely saved to your backend database. Thank you!": "这确保了您宝贵的对话被安全地保存到后端数据库。谢谢！",
  "This is an exclusive service for pro users. \n Please upgrade your pro permissions first!": "这是专业用户的专属服务。\n 请先升级您的专业权限！",
  "This setting does not sync across browsers or devices.": "此设置不会在浏览器或设备之间同步。",
  "Thorough explanation": "详尽的解释",
  "Tip: Update multiple variable slots consecutively by pressing the tab key in the chat input after each replacement.": "提示：在每次替换后，通过在聊天输入框中按下 Tab 键连续更新多个变量槽。",
  "Title": "标题",
  "Title (e.g. Tell me a fun fact)": "标题（例如：告诉我一个有趣的事实）",
  "Title Auto-Generation": "标题自动生成",
  "Title cannot be an empty string.": "标题不能为空字符串。",
  "Title Generation Prompt": "标题生成提示",
  "to": "到",
  "To access the available model names for downloading,": "要访问可供下载的模型名称，",
  "To access the GGUF models available for downloading,": "要访问可供下载的 GGUF 模型，",
  "to chat input.": "到聊天输入框",
  "Today": "今天",
  "Toggle settings": "切换设置",
  "Toggle sidebar": "切换侧边栏",
  "Top K": "Top K",
  "Top P": "Top P",
  "Transactions": "交易明细",
  "Transfer": "转账",
  "transfer hash": "转账哈希值",
  "Transfer successful,please be patient!": "转账成功，请耐心等待！",
  "Transfer Type": "转账类型",
  "Transfer type is required!": "转账类型是必需的！",
  "Trouble accessing Ollama?": "访问 Ollama 有困难吗？",
  "TTS Settings": "文本到语音设置",
  "Type Hugging Face Resolve (Download) URL": "输入 Hugging Face Resolve（下载）网址",
  "Uh-oh! There was an issue connecting to {{provider}}.": "哎呀！连接到 {{provider}} 时出现了问题。",
  "Unknown File Type {{file_type}}, but accepting and treating as plain text": "未知文件类型 {{file_type}}，但接受并当作纯文本来处理",
  "Unlimited messages, interactions and history": "无限的消息、交互和历史记录",
  "Unlock": "解锁",
  "Unlocking": "正在解锁",
  "Unsupported file type, please upload a JSON file.": "不支持的文件类型，请上传一个 JSON 文件。",
  "Update and Copy Link": "更新并复制链接",
  "Update password": "更新密码",
  "Upgrade": "升级",
  "Upgrade Plan": "升级计划",
  "Upgrade to VIP": "升级到 VIP",
  "Upgrade to Vip failed!": "升级到 Vip 失败！",
  "Upgrading": "正在升级",
  "Failed to obtain authorization information.": "获取授权信息失败。",
  "Authorization failed!": "授权失败！",
  "Please log in to the third party of the platform to confirm the authorization.": "请前往登录平台的第三方进行确认授权。",
  "Please open the mobile app and approve the transaction request.": "请打开手机应用程序并批准交易请求。",
  "Upload a GGUF model": "上传一个 GGUF 模型",
  "Attach files": "附加文件",
  "Attach files is unavailable": "附加文件不可用",
  "Upload Progress": "上传进度",
  "URL Mode": "网址模式",
  "Use '#' in the prompt input to load and select your documents.": "在提示输入框中使用 '#' 来加载和选择您的文档。",
  "Use Gravatar": "使用 Gravatar",
  "Use Initials": "使用首字母",
  "user": "用户",
  "User Authentication": "用户认证",
  "user ID": "用户 ID",
  "User Id": "用户标识",
  "User Permissions": "用户权限",
  "Users": "用户（复数）",
  "Utilize": "利用；使用",
  "Valid time units:": "有效的时间单位：",
  "variable": "变量",
  "variable to have them replaced with clipboard content.": "变量，以便用剪贴板内容替换它们",
  "Verification failed, the system detects that your face has been used!": "验证失败，系统检测到您的脸已被使用！",
  "Version": "版本",
  "view reward": "查看奖励",
  "View Reward": "查看奖励",
  "Wallet Address": "钱包地址",
  "Wallet Balance": "钱包余额",
  "wallet registered user!": "已注册钱包的用户！",
  "Warning: If you update or change your embedding model, you will need to re-import all documents.": "警告：如果您更新或更改嵌入模型，您将需要重新导入所有文档。",
  "Web": "网络；网页；互联网",
  "Web Loader Settings": "网页加载器设置",
  "Web Params": "网页参数",
  "Webhook URL": "网络钩子网址（在网络开发中，用于实现不同应用之间的实时通信等）",
  "WebUI Add-ons": "网页用户界面（WebUI）插件",
  "WebUI Settings": "网页用户界面（WebUI）设置",
  "User interface settings": "用户界面设置",
  "WebUI will make requests to": "网页用户界面（WebUI）将向…… 发出请求",
  "What’s New in": "…… 中的新内容",
  "When history is turned off, new chats on this browser won't appear in your history on any of your devices.": "当历史记录功能关闭时，此浏览器上的新聊天记录不会出现在您任何设备的历史记录中。",
  "Whisper (Local)": "本地的 Whisper",
  "Workspace": "工作区；工作空间",
  "Write a prompt suggestion (e.g. Who are you?)": "写一个提示建议（例如：你是谁？）",
  "Write a summary in 50 words that summarizes [topic or keyword].": "用 50 个字写一个总结，概括 [主题或关键词]。",
  "Yes": "是",
  "Yesterday": "昨天",
  "You": "您",
  "You can copy the private key below:": "您可以复制下面的私钥：",
  "You can copy the website below:": "您可以复制下面的网址:",
  "Copy the link and open it in a browser": "复制链接在浏览器中打开",
  "You can invite up to 10 friends per day, with a maximum reward of 10,000 DGC per day.": "您每天最多可以邀请 10 个朋友，每天的最高奖励为 10,000 个 DGC。",
  "You have no archived conversations.": "您没有已存档的对话记录。",
  "You have shared this chat": "您已经分享了此聊天记录",
  "You haven't invited any partners yet. Click the button below to claim the reward!": "您还没有邀请任何合作伙伴。点击下面的按钮来领取奖励！",
  "You must have a back-up! Treat it as if one day if could be worth millions of USD": "您必须有备份！就当作有一天它可能价值数百万美元一样对待它。",
  "You must remember your password, do not lose it, You need this password and your private key file to unlock the wallet": "您必须记住您的密码，不要丢失它，您需要这个密码和您的私钥文件来解锁钱包",
  "You need to complete a conversation to receive a reward ！": "您需要完成一次对话才能获得奖励！",
  "You're a helpful assistant.": "您是一个乐于助人的助手。",
  "You're now logged in.": "您现在已登录。",
  "Your Basic Plan": "您的基本计划",
  "Youtube": "YouTube",
  "Youtube Loader Settings": "YouTube 加载器设置",
  "Unlimited DGC Reward Task": "无限DGC奖励任务",
  "Rewards History": "奖励记录",
  "Rewards Details": "奖励规则",
  "Invalid private key": "无效的私钥",
  "Invalid keystore file": "无效的KeyStore文件",
  "Please input password": "请输入密码",
  "Incorrect password": "密码输入错误",
  "Valid until": "有效期到",
  "Done": "完成",
  "Done...": "完成...",
  "You have received {{clockin}} DGC points !": "您已收到 {{clockin}} 个 DGC 积分！",
  "Failed to received reward": "未能领取奖励",
  "Clockin rewards can only be obtained once within a 24-hour period，you can try later.": "打卡奖励在 24 小时内只能获取一次，您可以稍后再试。",
  "You Rewards History not found": "未找到您的奖励记录",
  "You Rewards History has expired": "您的奖励已过期",
  "Reward expird": "奖励已过期",
  "Obtain now": "立即获取",
  "Obtain in...": "获取中…… ",
  "Try again": "再试一次",
  "Time expired, try again": "时间已过期，请再试一次",
  "You have already bound your face KYC with another wallet. Only one wallet can be bound.": "你已经用其他钱包进行过人脸KYC绑定，只能绑定一个钱包。",
  "Your kyc rewards have been credited.": "您的 KYC 奖励已入账",
  "Please return to the software interface and click Complete.": "请返回软件界面，点击完成。",
  "The identity validate fail": "身份验证失败",
  "Your haven't started live testing yet": "您还尚未开始直播测试",
  "AUTHENTICATED": "认证完成",
  "AUTHENTICATING": "正在认证",
  "KYC AUTHENTICATION": "KYC认证",
  "REWARD CREDIT": "奖励发放",
  "SUCCESS": "成功",
  "FAIL": "失败",
  "AUTHENTICATION RESULT": "认证结果",
  "INFO": "信息",
  "Wallet Adress": "钱包地址",
  "Your kyc rewards have not been credited.": "您的 KYC 奖励未到账",
  "Please use your mobile phone to scan the QR code below for identity verification": "请用您的手机扫描下方二维码进行身份验证。",
  "Preparing to switch to the face verification page": "准备切换到面部验证页面",
  "QR code is valid for 5 minutes": "二维码在 5 分钟内有效。",
  "Region": "地区",
  "Connected to": "已连接到",
  "node": "节点",
  "Region Setting": "地区设置",
  "America": "美国",
  "Singapore": "新加坡",
  "Korea": "韩国",
  "When an access node is located in a specific region, it will by default preferentially connect to GPU computing nodes within the same region, reducing latency and enhancing performance.": "当接入节点位于某个特定区域时，其默认优先连接至同区域 的GPU计算节点，降低延迟，提升性能。",
  "Download HPVideo to obtain rewards": "下载 HPVideo 以便获得奖励",
  "Switch Models": "切换模型",
  "Suitable for most tasks, taking photos to solve math problems.": "适用于大多数任务, 可拍照解数学题。",
  "Suitable for most tasks,Performance comparable to GPT-4o": "适用于大多数任务，性能比肩GPT-4o",
  "Deep thinking,mathematical and writing abilities ≈ o3.": "深度思考，在数学、创意写作等任务性能上比肩o3",
  "Support image recognition": "支持图片识别",
  "Optimize code writing": "适合推理和写作",
  "Suitable for reasoning and writing": "适合推理和写作",
  "Multimodal graphics and text, suitable for daily tasks": "多模态图文，适合日常任务",
  "Strong language skills": "语言能力强",
  "Enhanced reasoning, suitable for complex tasks": "加强推理，适合复杂任务",
  "Lightweight general-purpose model with fast response speed": "轻量通用模型，响应速度快",
  "Multimodal graphics and text, suitable for most tasks": "多模态图文，适用于大多数任务",
  "Well-suited for handling daily tasks": "适合处理日常任务",
  "Strong writing and coding skills": "强写作与编码",
  "Multimodal graphics and text, quick response": "多模态图文，快速响应",
  "Focused on audio interaction": "专注音频交互",
  "Expert in Q&A, lively expression style": "擅长问答，表达风格活泼",
  "Strong writing ability, high stability": "写作能力强，稳定性高",
  "Multimodal graphics and text, reasoning enhancement": "多模态图文，推理增强",
  "Using advanced reasoning": "使用高级推理",
  "Good at fast coding and analysis": "擅长快速编码和分析",
  "Skilled in writing and generating ideas": "擅长写作和构思想法",
  "Strong general capabilities, stable writing": "通用能力强，写作稳定",
  "Strongest in coding, suitable for complex tasks": "编码最强，适合复杂任务",
  "Deep reasoning enhancement": "深度推理增强",
  "Enhanced contextual understanding and structural reasoning": "情境理解与结构推理增强",
  "Strengthened logical reasoning and knowledge expression": "强化逻辑推理与知识表达",
  "Powerful multimodal capabilities, proficient in graphics, text, and code": "多模态能力强，图文代码都行",
  "Please select at least one model.": "请至少选择一个模型。",
  "You can select up to four models at most.": "你最多可以选择四个模型。",
  "Your friend needs to complete the check-in three times.": "你的朋友需要完成三次签到。",
  "The KeyStore has been downloaded automatically. If necessary, you can download JSON manually or copy the private key": "密钥库已自动下载。如有必要，你可以手动下载 JSON 或复制私钥。",
  "Total": "总数",
  "Channel Distribution": "渠道分布",
  "Verified": "认证结果",
  "Channel": "渠道",
  "User Total": "用户总数",
  "Wallet User Total": "钱包用户数",
  "Channel User Total": "渠道用户数",
  "VIP User Total": "VIP用户数",
  "KYC User Total": "KYC用户数",
  "Recent 15 Days User Data Distribution": "近15天用户数据分布",
  "VIP Distribution": "VIP分布",
  "VIP Total": "VIP总数",
  "Expired Total": "已过期总数",
  "Renew Total": "续费总数",
  "User Report": "用户报表",
  "ROLE": "角色",
  "KYC": "KYC",
  "Follow Twitter": "关注推特",
  "Follow TG Group": "关注TG群",
  "Enter Your Twitter Account": "输入您的推特账号",
  "Following": "关注中",
  "Follow": "关注",
  "Checking": "校验中",
  "Check": "校验",
  "Data Warning": "数据预警",
  "Registration Rewards": "注册奖励",
  "Sync Data": "同步数据",
  "Total Of Rewards": "奖励总数",
  "Should Be Issued": "应发放数",
  "Actually Issued": "实发放数",
  "Total rewards for KYC-authenticated users": "KYC已认证需发放奖励总数",
  "Total rewards actually for KYC-authenticated users.": "KYC已认证实际发放奖励总数",
  "Completion Rate": "完成率",
  "Invite Rewards": "邀请奖励",
  "There is no data that can be synchronized.": "没有可同步的数据。",
  "The synchronous request was sent successfully.": "同步请求已成功发送。",
  "Please enter a valid email address.": "请输入有效的电子邮箱地址。",
  "Please enter the verification code.": "请输入验证码。",
  "The verification code record does not exist": "验证码记录不存在",
  "The verification code has expired": "验证码已过期",
  "The verification code has been verified successfully": "验证码验证成功",
  "The verification code is invalid": "验证码无效",
  "I. New User Creation Reward": "I. 新用户创建奖励",
  "After completing new user authentication, receive a <span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{regist}}</span> DGC reward.": "完成新用户认证后，可获得一个<span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{regist}}</span>个 DGC 的奖励。",
  "II. Referral Reward(The activity lasts until January 2nd, 2025)": "II. 推荐奖励",
  "Wallet users who have completed KYC invite others to create wallets and complete KYC.": "完成KYC的钱包用户，邀请他人创建钱包且完成KYC",
  "The number of people invited each day should not exceed {{ipeoples}}.": "每天邀请人数不超过{{ipeoples}}人。",
  "For every person invited, and if the invited person signs in continuously for three times, the inviter will receive a reward of <span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{invite}}</span> DGC, The deadline for the activity is {{endtime}}.": "每邀请一个人，且被邀请者连续3 次签到，邀请者将获得 <span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{invite}}</span>  DGC 的奖励, 活动截止日到{{endtime}}。",
  "III. Clock in Reward": "III. 签到奖励",
  "Check in reward is valid for <span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{civalid}}</span> days after authentication is completed.": "签到奖励在完成认证后的<span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{civalid}}</span>天内有效。",
  "Logging in and clocking in for <span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>1</span> day can earn <span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{clockin}}</span> DGC rewards; maximum of <span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{citimes}}</span> Clock in rewards.": "每日登录并签到可赚取<span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{clockin}}</span>个 DGC 奖励；最多可获得<span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{citimes}}</span>次签到奖励。",
  "<span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{clockin}}</span> DGC rewards requires completing KYC, and it must be claimed on the same day; it will expire if not claimed.": "<span style='color: rgba(184, 142, 86, 1);'>{{clockin}}</span> 个 DGC 奖励需要完成 KYC 流程，并且必须在同一天内领取；若未领取将会过期。",
  "The check-in reward has expired!": "签到奖励已过期！",
  "Food Preparation": "美食制作",
  "Close-up tutorial, molten chocolate cake guide.": "特写教学，流心巧克力蛋糕教程。",
  "Personal Development": "个人提升",
  "Animated method, three ways to stop mental internal friction.": "动画方法，三招停止精神内耗。",
  "Grammar check": "语法检查",
  "rewrite it for better readability ": "为了提高可读性而重写它",
  "Story Short Film": "故事短片",
  "Dramatic interpretation, breaking the time loop with kindness.": "剧情演绎，用善意打破时间循环。",
  "Life Vlog": "生活Vlog",
  "Filmed record of a healing weekend slow life.": "实拍记录，治愈系周末慢生活。",
  "Overcome procrastination": "克服拖延（的毛病）",
  "give me tips": "给我些建议",
  "Product Review": "产品测评",
  "Real-shot comparison and evaluation of a phone's pros and cons.": "实拍对比，手机优缺点评测。",
  "Tell me a random fun fact about the Roman Empire": "给我讲一个关于罗马帝国的随机有趣的事实。",
  "Explain options trading in simple terms if I'm familiar with buying and selling stocks.": "如果我熟悉股票买卖的话，用简单的术语给我解释一下期权交易。",
  "What are 5 creative things I could do with my kids' art? I don't want to throw them away, but it's also so much clutter.": "我能用我孩子的艺术作品做哪五件有创意的事呢？我不想扔掉它们，但它们实在太杂乱了。",
  "Show me a code snippet of a website's sticky header in CSS and JavaScript.": "给我展示一段用 CSS 和 JavaScript 编写的网站粘性头部（固定头部）的代码片段。",
  "Help me study vocabulary: write a sentence for me to fill in the blank, and I'll try to pick the correct option.": "帮我学习词汇：给我写一个填空题的句子，然后我会试着选出正确的选项。",
  "Check the following sentence for grammar and clarity: '[sentence]'. Rewrite it for better readability while maintaining its original meaning.": "检查以下句子的语法和清晰度：‘[句子]’。在保持原意的情况下，为提高可读性对其进行改写。",
  "Could you start by asking me about instances when I procrastinate the most and then give me some suggestions to overcome it?": "你能不能先问问我拖延情况最严重的事例，然后给我一些克服拖延的建议呢？",
  "I know": "我知道",
  "About DGC": "关于 DGC",
  "Instructions for importing private keys into wallets": "私钥导入钱包说明",
  "The private keys of wallets created on the website can be imported into the following wallets, such as Metamask, imToken...": "在网站创建的钱包私钥可导入以下钱包，Metamask,imToken...",
  "Steps for importing wallets": "导入钱包步骤",
  "Click on [Add Custom Network]": "点击【添加自定义网络】",
  "Enter the following information": "输入以下信息",
  "Network Name": "网络名称",
  "Chain RPC Address": "链RPC地址",
  "Chain ID": "链ID",
  "Coin Symbol": "币符号",
  "The contract address of DGC": "DGC的合约地址",
  "Instructions": "说明",
  "If the problem remains unresolved, please join the Telegram group and follow us on X": "如问题未解决，请加入TG群和关注X",
  "Before the mainnet launch on any trading platform, DGC tokens are designated as points. When DGC is officially launched, these points will be converted at a predetermined ratio. The DGC team will ensure a smooth conversion process and prevent any misuse of this policy.": "在任何交易平台的主网启动之前，DGC 代币被标记为积分。当 DGC 正式上线时，这些积分将按照一定比例进行转换。DGC 团队将确保这一转换过程顺利进行，并防止对这一政策的任何滥用。",
  "About DBC": "关于 DBC",
  "DeepBrainChain is the world's first AI public chain. Its native token, DBC, is used as gas fee in this project. Any DGC transactions requires a certain amount of nominal DBCs.": "深脑链（DeepBrainChain）是世界上首个人工智能公链。其原生代币 DBC 在该项目中被用作燃气费（手续费）。任何 DGC 交易都需要一定数量的名义上的 DBC。",
  "Download HPVideo APP": "下载 HPVideo 应用",
  "More info": "更多信息",
  "Visit": "访问",
  "official website": "官网",
  "Code": "验证码",
  "Enter email address": "输入电子邮件地址",
  "Enter verification code": "输入验证码",
  "Previous": "上一步",
  "Finish": "完成",
  "Next": "下一步",
  "Not supported": "不支持",
  "Generated by": "生成由",
  "Generating by": "正在生成由",
  "Thinking...": "正在思考...",
  "thinking...": "思考中...",
  "Replying...": "模型回复中...",
  "have thought deeply": "已深度思考",
  "What does this picture mean?": "这张图是什么意思？",
  "Explain this picture": "解释这张图",
  "What is the main idea of this picture?": "这张图的主旨是什么?",
  "What does the symbol in the picture represent?": "图中的符号代表什么?",
  "Help me solve problems": "帮我解题",
  "Last for {{ time }} seconds": "持续{{ time }}秒",
  "Tool": "工具",
  "Search the Web": "搜索网页",
  "Search the Twitter": "搜索推特",
  "Search the YouTube": "搜索YouTube",
  "Translate": "翻译",
  "Webpage Reading": "网页阅读",
  "search": "搜索",
  "Web Search": "网络搜索",
  "YouTube Search": "YouTube 搜索",
  "Twitter Search": "Twitter 搜索",
  "Web Searching ...": "正在进行网络搜索...",
  "Paste or enter a link...": "粘贴或输入链接...",
  "Enter text to translate...": "输入要翻译的文本...",
  "Auto-detect": "自动检测",
  "Translate to": "翻译为",
  "German": "德语",
  "English": "英语",
  "Spanish": "西班牙语",
  "French": "法语",
  "Indonesian": "印尼语",
  "Japanese": "日语",
  "Korean": "韩语",
  "Portuguese": "葡萄牙语",
  "Russian": "俄语",
  "Thai": "泰语",
  "Turkish": "土耳其语",
  "Vietnamese": "越南语",
  "Chinese": "汉语",
  "Deep thinking,mathematical and writing abilities ≈ o3": "深度思考，在数学、创意写作等任务性能上比肩o3",
  "KYC verification is limited to once every 10 minutes, Please try again later.": "KYC 认证每 10 分钟只能进行一次。请稍后再试。",
  "A single IP address can be used for a maximum of two KYC verifications": "单个 IP 地址最多可用于两次 KYC 认证。",
  "Check kyc failed, Please try again.": "KYC 验证失败。请再次尝试。",
  "One email can only be used for KYC verification once": "一个邮件地址只能用于 KYC 验证一次",
  "Obtain what the content of the last question in the above questions is about, and only output the content": "获取以上提问中最后一次提问的内容是关于什么的，只输出内容",
  "Summarize based on the above YouTube search results:": "根据以上 YouTube 搜索结果进行汇总:",
  "Summarize based on the above Twitter search results": "根据以上 Twitter 搜索结果进行汇总:",
  "Summarize based on the above web search results:": "根据以上网络搜索结果进行汇总:",
  "All Reward Range": "所有奖励区间",
  "Status": "状态",
  "starttime": "开始时间",
  "endtime": "结束时间",
  "Enter Name": "输入名称",
  "Sort the above user questions in chronological order, filter out repetitive, guiding and valueless key words, obtain the last user question content and only output the user question content, with a maximum of 10 characters": "将以上用户提问按先后顺序排序，过滤掉重复性、引导性且无关键价值的词汇，获取最后一次用户提问内容并且只输出用户提问内容，最多10个字",
  "The number of attempts has exceeded the limit. Please upgrade to VIP.": "请求次数已超过限制。请升级为 VIP。",
  "The number of attempts has exceeded the limit. Please complete KYC.": "请求次数已超过限制。请完成实名认证KYC。",
  "The number of attempts has exceeded the limit. Please create Wallet.": "请求次数已超过限制。请创建钱包。",
  "The reward program has ended !": "奖励活动已经结束 !",
  "Popular Science": "知识科普",
  "Understand the principles of quantum computing through animated analogies.": "动画比喻，看懂量子计算原理。",
  "Please paste the website domain name": "请粘贴网站域名",
  "Analyze the content of the web page": "分析网页内容",
  "Summarize the web page": "总结网页摘要",
  "Extract the key data from the web page": "提取网页的关键数据",
  "Tell me what the web page is about": "说说网页讲了什么",
  "Write an original article referring to the web page": "参考网页写一篇原创内容",
  "Summarize the content of this document": "总结这篇文档内容",
  "Generate a brief summary": "生成一个简短概要",
  "Extract document key info": "提取文档关键信息",
  "Polish the content of the document": "对文档内容进行润色",
  "Generate an analysis report": "生成分析报告",
  "Introduce the code in the file": "介绍文件中的代码",
  "What's the main purpose of the file's code": "文件中的代码的主要用途是什么",
  "Optimize the code in the file": "优化文件中的代码",
  "In web page parsing...": "网页分析中...",
  "Deep Research": "深度搜索",
  "Basic VIP": "基础VIP",
  "Standard VIP": "标准VIP",
  "Pro VIP": "高级VIP",
  "Month": "月",
  "Year": "年",
  "Instant Savings": "立省",
  "Current Status": "当前状态",
  "Basic Model": "基础模型",
  "Foundation Models": "基础模型",
  "Advanced Models": "高级模型",
  "Top-Level Models": "顶级模型",
  "Accessible Foundation Model": "可访问基础模型",
  "Accessible Advanced Model": "可访问高级模型",
  "Accessible Top-Level Model": "可访问顶级模型",
  "Non-wallet users: {{ num }} times/day": "未创建钱包：{{ num }}次/天",
  "Wallet users: {{ num }} times/day": "钱包用户：{{ num }}次/天",
  "KYC-verified users: {{ num }} times/day": "KYC用户：{{ num }}次/天",
  "Basic Model: {{ num }} Times/Month": "基础模型：{{ num }}次/月",
  "Premium Model: {{ num }} Times/Month": "高级模型：{{ num }}次/月",
  "Top-tier Model: {{ num }} Times/Month": "顶级模型：{{ num }}次/月",
  "Please create or log in to your wallet first.": "请先创建或者登录钱包。",
  "All models share memory with each other.": "所有模型之间共享记忆。",
  "VIP Upgrade Successful!": "升级VIP成功!",
  "Failed to upgrade to VIP!": "升级VIP失败!",
  "Click To Upgrade": "点击升级",
  "KYC Certification Instructions": "人脸识别验证说明",
  "Please follow the steps below:": "请按照以下步骤操作:",
  "Click \"Copy Link\".": "单击“复制链接”。",
  "Open your browser. Chrome, Firefox, Microsoft Edge and Safari on iOS 14.3 or later are all supported.": "打开浏览器。Chrome、Firefox、iOS 14.3 及以上版本的 Microsoft Edge 和 Safari 均受支持。",
  "Paste the copied link and enable identity certificate recognition.": "粘贴复制的链接，并启用身份证书识别。",
  "After authentication, return to the APP and click \"Complete Authentication\".": "认证完成返回APP点击“完成认证“",
  "Complete Authentication": "完成认证",
  "clock_in": "打卡",
  "invite": "邀请",
  "new_wallet": "创建钱包",
  "Small Tip:": "小提示：",
  "If you're using a Gmail account and can't find the verification code in your Inbox, it's highly likely that it's been filtered into your SpamFolder.": "如果您使用的是Gmail账户，并且在收件箱中找不到验证码，那么它很可能被过滤到了垃圾邮件文件夹中。",
  "To claim the reward, you must first complete user verification !": "领取奖励需要先完成用户认证 !",
  "DBC balance is insufficient. You need to have at least 0.01 DBC in your wallet balance.": "DBC数量不足，需要钱包余额中至少有0.01个DBC。",
  "Failed to send transaction !": "交易发送失败！",
  "The DGC balance is not enough to pay. You can invite a friend to obtain 3000 DGC.": "DGC余额不足支付。您可以邀请好友获得3000 DGC。",
  "It seems that you are offline. Please reconnect to send messages.": "您似乎已离线。请重新连接以发送消息。",
  "The amount of DGC is insufficient, an additional {{ num }} DGC needs to be purchased. After the DGC purchase is successful, upgrade to VIP.": "DGC数量不够，需要额外购买{{ num }}DGC，购买DGC成功后，再升级为VIP.",
  "Recharge DGC": "充值DGC",
  "Time expired": "时间已过期",
  "QR code is invalid": "二维码无效",
  "Is the password saved locally": "本地是否保存密码",
  "Reconnect": "重新连接",
  "Daily Active Users": "日活用户",
  "Daily Active Users Data Distribution": "日活用户数据分布",
  "Face verification failed": "人脸验证失败",
  "KYC authentication information is incomplete": "KYC认证信息不完善",
  "Captcha security authentication failed": "验证码安全认证失败",
  "Video Generating...": "视频生成中...",
  "Video Generation Failed": "视频生成失败",
  "Short": "短",
  "Medium": "中",
  "Long": "长",
  "This generation uses the {{model}} high-quality model, which will consume 2 video generation credits. The expected wait time is 1-5 minutes, and there are {{num}} remaining video generation credits for today.": "本次使用 {{model}} 高品质模型生成，将消耗2个视频生成额度，预计等待1-5分钟，今日剩余{{num}}个视频生成额度。",
  "This generation uses the {{model}} high-quality model, which will consume 2 video generation credits. The estimated wait time is 1-5 minutes. Your daily video generation credits have been used up.": "本次使用 {{model}} 高品质模型生成，将消耗2个视频生成额度，预计等待1-5分钟，今日视频生成额度已用完。",
  "Knowledge Popularization Video (Taking 'Quantum Computing' as an Example)\n・Video Type: Motion Graphics Animation + Voiceover \n・Core Concept: Use simple and easy-to-understand metaphors to explain the basic principles of quantum computing (such as qubits, superposition, entanglement) and why it is more powerful than traditional computers. \n・Target Audience: General public interested in science but without a professional background. \n・Shot-by-Shot Prompt: \n 1. Opening Scene: A close-up of a CPU chip from a traditional computer, next to a futuristic, glowing mysterious crystal (representing a quantum chip). On-screen Text: 'When traditional computers reach their limits...' \n 2. Metaphor 1 - Coin: Show a coin spinning on a tabletop. Voiceover: 'A traditional bit is like a stationary coin—it’s either heads or tails. But a quantum bit...' The coin starts to blur and simultaneously shows both heads and tails (representing superposition). \n 3. Metaphor 2 - Maze: A complex maze. The path of a traditional computer is like a single line, trying one route at a time and often hitting dead ends. The path of a quantum computer is like a glowing net, exploring all possible routes at the same time and finding the exit instantly. \n 4. Application Outlook: Rapidly switching scenes: designing new drug molecules, optimizing global logistics routes, creating more secure encryption (the original 'cracking encryption' needs to be phrased carefully, so it is revised to 'creating more secure encryption'). \n 5. Ending: The quantum chip emits a soft pulse, and the screen freezes. On-screen Text: 'This is not magic—this is the next chapter of science.'": "知识科普类视频（以 '量子计算' 为例）\n・视频类型：动态图形动画 + 旁白 \n・核心概念：用简单易懂的比喻，解释量子计算的基本原理（如量子比特、叠加、纠缠）以及它为何比传统计算机更强大。\n・目标观众：对科学感兴趣但无专业背景的普通大众。\n・分镜头提示词：\n 1. 开场：一个传统计算机的 CPU 芯片特写，旁边是一个未来感十足的、发光的神秘晶体（代表量子芯片）。画面文字：“当传统计算机走到尽头…”\n 2. 比喻 1 - 硬币：展示一枚在桌面上旋转的硬币。旁白：“传统比特就像一枚静止的硬币，非正即反。而量子比特…” 硬币开始模糊，同时呈现出正面和反面的叠加状态。\n 3. 比喻 2 - 迷宫：一个复杂的迷宫。传统计算机的路径像一条线，一次尝试一条路，经常走进死胡同。量子计算机的路径像一张发光的网，同时探索所有可能的道路，并瞬间找到出口。\n 4. 应用展望：快速切换画面：设计新药分子、优化全球物流路线、破解加密（需谨慎表述，可改为 “创建更安全的加密”）。\n 5. 结尾：量子芯片发出柔和脉冲，画面定格。文字：“这不是魔法，这是科学的下一章。”",
  "Product Review Video (Taking 'Flagship Smartphone' as an Example)\n・Video Type: Live-Action Shooting + Screen Recording + B-Roll\n・Core Concept: Conduct a comprehensive and objective review of a newly released flagship smartphone, focusing on the camera, performance, battery, and system experience, and provide clear pros and cons as well as purchasing recommendations.\n・Target Audience: Potential smartphone buyers, tech enthusiasts.\n・Shot-by-Shot Prompt:\n 1. Opening: The host appears with a cool transition effect, holding the new smartphone. Quickly show close-ups of the smartphone's appearance (frame, camera module).\n 2. Camera Test:\n・Daytime Samples: Switch to real-shot samples, compare side-by-side with competitors' products to highlight details and colors.\n・Night Mode: Switch from an extremely dark environment to the final photo to show the amazing night scene effect.\n・Portrait Video: The host walks and talks to show the background blur effect.\n 3. Performance Test: Record the screen while playing a large-scale game, with the frame rate counter stabilizing at the maximum value. Quickly switch between multiple apps to show its smoothness.\n 4. Disadvantages Segment: The tone of the screen becomes slightly serious. The host points out: 'But it's not perfect...' For example, show that the charging speed is not as fast as some competitors, or a certain software function needs optimization.\n 5. Summary: The host appears again, with the smartphone placed in front of them. Clearly list 'Who it's for' and 'Who it's not for', and provide the final purchasing recommendation.": "产品测评类视频（以 “旗舰手机” 为例）\n・视频类型：真人实拍 + 屏幕录制 + B-Roll\n・核心概念：全面、客观地评测一款新发布的旗舰手机，聚焦于摄像头、性能、电池和系统体验，给出明确的优缺点和购买建议。\n・目标观众：潜在的手机购买者、科技爱好者。\n・分镜头提示词：\n 1. 开场：主持人手持新手机，以酷炫的转场效果亮相。快速展示手机外观特写（边框、摄像头模组）。\n 2. 摄像头测试：\n・日间样张：切换到实拍样张，与竞品并排对比，突出细节和色彩。\n・夜间模式：从极暗的环境切换到成片，展示惊人的夜景效果。\n・人像视频：主持人边走边说话，展示背景虚化效果。\n 3. 性能测试：屏幕录制玩大型游戏的画面，帧率计数器稳定在最高值。快速切换多个应用，展示其流畅度。\n 4. 缺点环节：画面色调稍变严肃。主持人指出：“但它并不完美…” 例如，展示充电速度不如某些竞品，或者某个软件功能有待优化。\n 5. 总结：主持人再次出现，面前放着手机。清晰列出 “适合谁” 和 “不适合谁”，并给出最终的购买建议。",
  "Lifestyle Vlog (Taking 'Slow Urban Weekend' as an Example)\n・Video Type: Live-Action Vlog\n・Core Concept: Document a healing and relaxing urban weekend, emphasizing atmosphere and emotional value rather than a packed schedule.\n・Target Audience: Young urbanites who pursue quality of life and seek leisure inspiration.\n・Shot-by-Shot Prompt:\n 1. Opening: Morning sunlight filters through the window onto a desk. A hand is brewing coffee, with coffee liquid dripping slowly (slow-motion shot). Warm background music plays.\n 2. Morning Segment: In a quiet independent bookstore, the camera pans over rows of bookshelves, and a hand strokes the spines of books. Reading on a park bench, with pigeons walking by the feet.\n 3. Noon Segment: In a cozy, atmospheric small restaurant, close-up shots of food (cheese stretching, sauce flowing). Natural empty shots of street scenes.\n 4. Afternoon Segment: Close-up shots of doing handcrafts (such as pottery, painting), showing a focused expression and the gradually taking-shape work. Alternatively, shooting a time-lapse video from a high spot in the city during dusk.\n 5. Ending: At night, the small string lights on the windowsill light up. The protagonist is writing a diary or just quietly looking out the window. Voice-over or subtitle: 'Give yourself, who has been busy all week, a break.'": "生活方式Vlog类（以“城市周末慢生活”为例）\n・视频类型：真人实拍 Vlog\n・核心概念：记录一个治愈、放松的城市周末，强调氛围感和情绪价值，而非紧凑的行程。\n・目标观众：追求生活品质、寻找休闲灵感的年轻都市人。\n・分镜头提示词：\n 1. 开场：清晨的阳光透过窗户洒在书桌上，一只手正在冲泡咖啡，咖啡液缓缓滴落（升格慢镜头）。温馨的背景音乐响起。\n 2. 上午片段：在安静的独立书店里，镜头掠过一排排书架，手在书本上抚摸。在公园长椅上阅读，脚边有鸽子走过。\n 3. 中午片段：在一家充满氛围的小餐馆，美食的特写镜头（芝士拉丝、酱汁流动）。自然的街景空镜。\n 4. 下午片段：做手工艺（如陶艺、绘画）的特写镜头，展示专注的神情和逐渐成型的作品。或者，在黄昏时分的城市高处，拍摄延时摄影。\n 5. 结尾：夜晚，窗台上的小灯串亮起，主人公在写日记或只是静静地看着窗外。画外音或字幕：“给忙碌一周的自己，放个假。”",
  "Story Narrative/Micro-Drama (Taking 'Time Loop' as an Example)\n・Video Type: Drama Short Film\n・Core Concept: A person finds themselves trapped in the same day and must change one small action of their own to break the loop.\n・Target Audience: Audience who enjoy sci-fi, suspense, and warm stories.\n・Shot-by-Shot Prompt:\n 1. Opening: Close-up of an alarm clock showing '7:00 AM'. The protagonist turns off the alarm irritably. A quick montage shows his monotonous morning: squeezing into the subway, being criticized by his boss, ignoring passers-by.\n 2. Discovering the Loop: The next day, the alarm clock shows '7:00 AM' again, and everything happens exactly the same. The protagonist shows a confused and terrified expression. He draws a circle on the calendar and realizes every day is the same day.\n 3. Attempts and Failures: He tries various extreme methods (such as skipping work, spending wildly) to break the loop, but everything resets the next day.\n 4. Turning Point: He notices that he meets a depressed colleague in the elevator every day. This time, he chooses to smile and greet: 'How are you today?' The colleague has a stunned expression.\n 5. Breaking the Loop: The next day, the alarm goes off, showing '7:01 AM'. He freezes, then becomes overjoyed. Outside the window, the world continues to function. The last shot is him chatting happily with that colleague in a café.": "故事叙述/微短剧类（以“时间循环”为例）\n・视频类型：剧情短片\n・核心概念：一个人发现自己被困在同一天，他必须通过改变自己的一个小行为来打破循环。\n・目标观众：喜欢科幻、悬疑和温情故事的观众。\n・分镜头提示词：\n 1. 开场：闹钟特写，显示“7:00 AM”。主人公烦躁地按掉闹钟。快速蒙太奇展示他千篇一律的早晨：挤地铁、被上司批评、无视路人。\n 2. 发现循环：第二天，闹钟再次显示“7:00 AM”，所有事情一模一样。主人公露出困惑和惊恐的表情。他在日历上画圈，发现每天都是同一天。\n 3. 尝试与失败：他尝试各种极端方式（如不上班、大肆消费）来打破循环，但第二天一切重置。\n 4. 转折点：他注意到每天在电梯里都会遇到一个沮丧的同事。这一次，他选择微笑并问候：“你今天还好吗？” 同事错愕的表情。\n 5. 打破循环：第二天，闹钟响起，显示“7:01 AM”。他愣住了，然后狂喜。窗外，世界继续运转。最后一个镜头是他与那位同事在咖啡馆开心地聊天。",
  "Food Making Category (Taking 'Lava Chocolate Cake' as an Example)\n・Video Type: Top-Down Shot + Close-Up\n・Core Concept: Clearly show every step from ingredients to finished product, highlighting the joy of cooking and the attractive texture of the finished product.\n・Target Audience: Home baking enthusiasts, food lovers.\n・Shot-by-Shot Prompt:\n 1. Ingredient Display: A top-down shot showing all raw materials (chocolate, butter, eggs, sugar, flour) neatly arranged on the table, with a visually comfortable presentation.\n 2. Production Process:\n・Melting Chocolate: Melt chocolate and butter in a double boiler, with a close-up of the smooth liquid.\n・Mixing Batter: Beat eggs and sugar until pale, mix with the chocolate liquid, sift in flour, and stir until smooth and free of lumps.\n 3. Molding and Baking: Pour the batter into molds, clearly showing that it is only filled to 70% capacity. Place into a preheated oven.\n 4. Finished Product Display: Take the cake out of the oven, with a puffy exterior. Gently cut it open with a spoon, and the rich chocolate lava oozes out instantly (this is the climax of the video and must use the most attractive close-up).\n 5. Ending: Serve the cake with a scoop of ice cream, dust with powdered sugar, and enjoy it under warm lighting.": "美食制作类（以“流心巧克力熔岩蛋糕”为例）\n・视频类型：俯拍 + 特写\n・核心概念：清晰展示从材料到成品的每一步，突出烹饪的乐趣和成品的诱人质感。\n・目标观众：家庭烘焙爱好者、美食爱好者。\n・分镜头提示词：\n 1. 食材展示：俯拍镜头，所有原材料（巧克力、黄油、鸡蛋、糖、面粉）整齐地摆放在桌面上，视觉上非常舒适。\n 2. 制作过程：\n     · 融化巧克力：隔水融化巧克力和黄油，丝滑的液体特写。\n     · 混合面糊：鸡蛋和糖打至发白，与巧克力液混合，筛入面粉，搅拌至顺滑无颗粒。\n 3. 装模烘烤：将面糊倒入模具，清晰展示只倒7分满。放入预热好的烤箱。\n 4. 成品展示：从烤箱取出蛋糕，外表蓬松。用勺子轻轻划开，浓郁的巧克力酱心瞬间涌出（这是视频的高潮，必须用最诱人的特写）。\n 5. 结尾：蛋糕配上冰淇淋球，撒上糖粉，在温馨的灯光下享用。",
  "Inspirational/Personal Growth Category (Taking 'How to Stop Mental Overconsumption' as an Example)\n・Video Type: Dynamic Text + Abstract Animation + Voiceover\n・Core Concept: Provide 3 specific and actionable methods to help the audience reduce overthinking and self-doubt.\n・Target Audience: Young people who feel anxious, stressed, and often criticize themselves.\n・Shot-by-Shot Prompt:\n 1. Opening: An abstract figure is trapped in a maze made of constantly spinning negative words (\"I can't do it\", \"What will others think\", \"What if I fail\").\n 2. Method 1: Thought Timing: A huge timer appears, set to 15 minutes. Voiceover: \"Give yourself a 'worry time'; once the time is up, resolutely stop.\" The figure in the screen actively turns off the noisy \"thought speaker\".\n 3. Method 2: Specificize the Problem: A messy ball of yarn (representing vague anxiety) is broken down into several clear, answerable yes/no questions. For example, \"What can I prepare for tomorrow's meeting?\" instead of \"Will I mess up tomorrow?\".\n 4. Method 3: Five-Minute Action: The figure is intimidated by a \"huge task\". At this point, a \"5-Minute Start\" button appears; after pressing it, the figure starts to act and finds that once they begin, the resistance becomes smaller.\n 5. Ending: The maze disappears, the figure stands on an open plain, and the sun shines down. Text appears: \"Thinking is all about problems; doing is the answer.\"": "励志/个人提升类（以“如何停止精神内耗”为例）\n・视频类型：动态文字 + 抽象动画 + 旁白\n・核心概念：提供3个具体、可操作的方法，帮助观众减少过度思考和自我怀疑。\n・目标观众：感到焦虑、压力大、经常自我批评的年轻人。\n・分镜头提示词：\n 1. 开场：一个抽象的小人被困在一个由不断旋转的负面词汇（“我不行”、“别人会怎么想”、“万一失败了”）构成的迷宫中。\n 2. 方法一：思维定时：出现一个巨大的计时器，设定为15分钟。旁白：“给自己一个‘担忧时间’，时间一到，就坚决地停下来。” 画面中的小人主动关掉了嘈杂的“思绪喇叭”。\n 3. 方法二：具体化问题：一团混乱的毛线团（代表模糊的焦虑）被拆解成几个清晰的、可回答的是非题。例如，“我能为明天的会议准备什么？”代替“我明天会不会搞砸？”。\n 4. 方法三：行动五分钟：小人被“巨大的任务”吓倒。这时出现一个“5分钟启动”按钮，按下后，小人开始行动，发现一旦开始，阻力就变小了。\n 5. 结尾：迷宫消失，小人站在开阔的平原上，阳光洒下。文字出现：“想，都是问题；做，才是答案。”",
  "Multi-resolution with synchronized audio and video generation": "多分辨率，声画同步生成",
  "Physically accurate, synchronized audio and video": "物理真实，声画同步",
  "Strong comprehension, generates precise videos": "理解力强，生成精准视频",
  "High-quality long videos with smooth visual coherence": "高质量长视频，视觉连贯流畅",
  "Realistic details and smooth motion": "逼真细节动作流畅",
  "Realistic rendering of dynamic scenes": "动态场景逼真渲染",
  "Multi-shot narrative, stable and smooth visuals": "多镜头叙事，画面稳定流畅",
  "Accurate physical motion simulation": "精准物理运动模拟",
  "Fluid motion and lifelike details": "动态流畅, 细节逼真",
  "It seems that you are offline, Please check your network and try generating again": "您似乎已离线，请检查网络后再重新生成",
  "Unpaid": "待支付",
  "Paying": "支付中",
  "Payment timeout": "支付超时",
  "Paid": "支付完成",
  "Pay": "支付",
  "Pay Verify": "验证支付",
  "Pay Success": "支付成功",
  "Pay Failed": "支付失败",
  "Insufficient USDT Balance": "USDT 余额不足",
  "This generation uses the {{model}} high-quality model, which will consume {{paymoney}} USDT, The expected wait time is 1-5 minutes.": "本次生成使用 {{model}} 高品质模型，将消耗 {{paymoney}} USDT，预计等待时间为 1-5 分钟。",
  "Micro Fluids – 《Annihilation》-Style Organic Texture": "微观流体 - 《湮灭》式生命质感",
  "Using AI to replicate fluid dynamics, presenting within 5-10 seconds the filamentous diffusion of ink droplets in water in slow motion, the amber glow of ice spheres melting in whiskey glasses, and the nebula-like vortices formed by milk swirling in coffee. Emphasize the iridescence of fluid refraction and the tremor of surface tension to generate sci-fi short films with biological texture.": "用AI复刻流体动力学，5-10秒内呈现慢镜头下墨滴入水的丝状扩散、威士忌杯中冰球融化的琥珀光晕、牛奶在咖啡中旋转形成的星云漩涡。强调流体折射的虹彩与表面张力的震颤，生成具有生物质感的科幻短片。",
  "Life in Bloom – 《Planet Earth》 Time-Lapse Aesthetics": "生命绽放 - 《地球脉动》延时美学",
  "Present the overwhelming of time compression through macro cinematic photography: the silk-textured petals of night-blooming cereus unfurling under moonlight, exploring shots of vines climbing ancient walls, mushrooms breaking through soil with spores erupting like smoke. Use low-angle backlighting to highlight life contours, creating nature documentary-level blooming moments.": "以微距电影摄影呈现时间压缩的震撼：昙花在月光下舒展的丝绸质感花瓣、藤蔓沿古墙攀爬的探索镜头、蘑菇破土时孢子如烟雾喷发。使用低角度逆光凸显生命轮廓，打造自然纪录片级的绽放瞬间。",
  "Light & Particles – 《Blade Runner》 Cyber Atmosphere": "光影粒子 - 《银翼杀手》赛博氛围",
  "Construct flowing reflections of neon lights in rainy night puddles, holographic particles converging into growing digital city models, blue vortices of cigarette smoke swirling in dim light. Employ high-contrast color schemes and particle trail effects to craft futuristic emotional spaces.": "构建霓虹光线在雨夜水洼中的流动倒影、全息粒子汇聚成城市模型的数字生长、香烟烟雾在暗光中盘旋的蓝色涡流。用高对比度配色与粒子拖尾效果，营造具有未来感的情绪空间。",
  "Spatial Navigation – 《Inception》 Geometric Maze": "空间穿梭 - 《盗梦空间》几何迷城",
  "Create infinite rotating Baroque staircases with moving light/shadow, beams of light shifting between shelves in symmetrical libraries, tunnel lights extending with pulsating rhythm. Utilize forced perspective composition and dynamic light tracking to build dizzying illusions of depth.": "创造无限旋转的巴洛克楼梯光影移动、对称式图书馆中光束在书架间的推移、隧道内灯光如脉搏般律动延伸。运用强迫透视构图与动态光影跟踪，构建令人眩晕的纵深幻觉。",
  "Animated Still Life – 《Harry Potter》 Magical Moments": "静物活化 - 《哈利波特》魔法时刻",
  "Show feather pens autonomously writing on parchment with ink appearing, precise interlocking operation of antique clock gears, Lego bricks self-assembling into castle stop-motion. Employ close-up dolly shots and magical realist lighting to create mysterious narratives from everyday objects.": "让羽毛笔在羊皮纸上自主书写墨迹浮现、古董钟内部齿轮的精密咬合运转、乐高积木自动组装成城堡的定格动画。采用特写镜头推移与魔幻现实主义布光，制造日常物品的神秘叙事。",
  "Material Flow – 《Hero》 Color Poetics": "材质流动 - 《英雄》色彩诗学",
  "Display Chinese ink spreading on rice paper to outline mountain-water landscapes, colored silk dancing with folds in zero gravity, lava cooling with surface cracks revealing incandescent inner light. Apply color emotion theory and material close-up cinematography to create visual poetry like flowing paintings.": "展现中国水墨在宣纸上晕染出山水轮廓、彩色丝绸在无重力下的舞蹈褶皱、熔岩冷却时表面裂纹透出炽红内光。运用色彩情绪理论与材质特写运镜，创造如绘画流动的视觉乐章。",
  "Model": "模型",
  "Size": "尺寸",
  "Duration": "时长",
  "Price": "价格",
  "With Audio": "有音频",
  "Without Audio": "无音频",
  "Creative Mode": "创作模式",
  "Enter prompts...": "请输入提示词...",
  "Resolution": "分辨率",
  "Seed (-1 random; 0~)": "Seed（-1 随机；0~",
  "Transitions (optional)": "转场（transitions，可选）",
  "Count:": "数量：",
  "Must equal image count - 1": "必须 = 图片数 - 1",
  "Segment": "段",
  "Duration (seconds, integer)": "时长 (秒，正整数)",
  "Prompt (optional, specific segment)": "提示词 (可选，仅该段)",
  "Local prompt for this segment (optional)": "该段局部提示（可选）",
  "Generating...": "生成中...",
  "Generate Video": "生成视频",
  "/time": "/次",
  "Keyframe Images (images)": "关键帧图片（images）",
  "Drag images here, or click to select": "把图片拖到这里，或点击选择图片",
  "PNG/JPG up to 5 images · as keyframes": "PNG/JPG 最多 5 张 · 作为关键帧",
  "Select Images": "选择图片",
  "Clear": "清空",
  "Image Preview (max 5)": "图片预览（最多 5 张）",
  "Images Count": "张",
  "Remove": "移除",
  "Example Showcase": "示例展示",
  "Click to apply parameters": "点击应用同款参数",
  "No example data for this model": "该模型暂无示例数据",
  "Fill Parameters": "填充参数",
  "Play/Preview": "播放/预览",
  "Edit (Fill Parameters)": "编辑（填充参数）",
  "Edit": "编辑",
  "Download Video": "下载视频",
  "Download": "下载",
  "Close": "关闭",
  "Enter English words, e.g., person, car, dog...": "输入英文单词，如: person, car, dog...",
  "Apply Mask": "应用蒙版",
  "Source Video": "源视频",
  "Click to upload or drag video": "点击上传或拖拽视频",
  "Please keep video size under 100MB": "视频大小请控制在 100MB 以内",
  "(MP4 / MOV / WebM)": "(MP4 / MOV / WebM)",
  "MP4 / MOV / WebM": "MP4 / MOV / WebM",
  "Describe video content...": "描述视频内容...",
  "Strength (Redraw)": "重绘幅度 (Strength)",
  "+ Recommended": "+ 推荐词",
  "Style Filter": "风格滤镜",
  "Random Seed": "随机种子",
  "Negative Prompt": "负向提示词",
  "Negative prompts...": "负向提示词...",
  "Steps": "Steps",
  "CFG Scale": "CFG Scale",
  "Flow Shift": "Flow Shift",
  "History": "历史",
  "No records": "暂无记录",
  "Failed": "失败",
  "Unleash your creative potential, experience": "释放你的创造潜力，体验",
  "'s magic.": "的魔力。",
  "Select a model and upload assets to start generating.": "选择模型并上传素材，即可开始生成。",
  "Completed": "已完成",
  "Copy failed": "复制失败",
  "Copy Prompt": "复制提示词",
  "Prompt copied": "提示词已复制",
  "Good": "满意",
  "Bad": "不满意",
  "No preview": "暂无预览",
  "Please keep this page open": "请保持此页面开启",
  "Please check your assets or prompt and try again": "请检查素材或提示词后重试",
  "(Estimated: ": "(预估需要",
  " minutes)": "分钟)",
  "Please upload images": "请上传图片",
  "Please upload video": "请上传视频",
  "Please connect wallet first": "请先连接钱包",
  "Creating order...": "创建订单中...",
  "No payment required, starting generation": "无需支付，开始生成",
  "Checking wallet balance...": "检查钱包余额...",
  "Insufficient BNB balance for Gas": "BNB 余额不足，无法支付 Gas 费",
  "Invalid payment amount": "支付金额不合法",
  "Insufficient USDT balance": "USDT 余额不足",
  "Current": "当前",
  "Please confirm payment in wallet...": "请在钱包中确认支付...",
  "User canceled payment": "用户取消了支付",
  "Payment incomplete: canceled or network error": "支付未完成：用户取消或网络异常",
  "Verifying transaction on-chain (do not close)...": "正在确认链上交易(请勿关闭)...",
  "Payment broadcasted, syncing system, please refresh later": "支付已上链，系统正在同步中，请稍后刷新",
  "Payment successful!": "支付成功！",
  "Payment failed": "支付失败",
  "Payment canceled": "已取消支付",
  "model_desc_pika-v2.2-pikaframes": "多关键帧图生视频：支持自定义转场，生成连贯流畅的动画。",
  "model_desc_sam3-video": "视频智能编辑：精准分割、移除或替换画面中的特定对象。",
  "model_desc_wan-2.1-v2v": "视频风格迁移：保持原动作节奏，重绘画面风格与光影",
  "Pika material restored successfully": "Pika 素材恢复成功",
  "Restoring Pika materials...": "正在恢复 Pika 素材...",
  "Material download failed": "素材下载失败",
  "Pika parameters restored": "Pika 参数已恢复",
  "Wan video restored successfully": "Wan 视频恢复成功",
  "Downloading source video...": "正在下载源视频...",
  "Video download failed": "视频下载失败",
  "Wan parameters restored": "Wan 参数已恢复",
  "Sam video restored successfully": "Sam 视频恢复成功",
  "Sam parameters restored": "Sam 参数已恢复",
  "Parameter restoration system error": "参数恢复系统错误"
}